https://web.archive.org/web/20031024200543/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=431

### [8620] 葵	2002.11.07 THU 22:06:57　
	
　こんばんは。マジで寒いです。平年比マイナス5℃とか言ってます。夏が長くて秋をとばして冬ですか…体がついていきませんよ。もう年なんだから☆（>_<;

＞無言のパンダさま［８６０８］
　ＡＨ月曜までお預けですか？それは悲しい…。あ、でもコンビニとかってのは大丈夫なんじゃ…？全国異一斉って、そんなに難しいのかしらね。がんばれ～♪

＞将人さま［８６１０］
　ウエルカムです。「もどき」に間違われないかと心配でした。よかったです。

＞しゃぼんさま［８６１１］
　新宿、行かれるんですか？それならきちんと用意してて欲しいですよね。山下書店さま、しゃぼんさまのために、お願いします♪

＞いもさま［８６１３］　
　ＰＣ購入おめでとう♪コレで快適ネット生活だね。でも試験も頑張って♪

＞Ａｙｕさま［８６１７］
　英検３級おめでとう♪これからも頑張ってね。息抜きはぜひココで♪（^^

### [8619] 玉井真矢	2002.11.07 THU 22:01:02　
	
こんばんは。
ここに書き込みするのは３ヶ月ぶりくらいです。

〔８６１８〕ＴＡＫＥＳＨＩ様
　確か伊倉さんのデビュー作は「マンガ水戸黄門」だったと思います。間違っていたらすいません。




### [8618] TAKESHI	2002.11.07 THU 18:27:53　
	
＞[8602]里奈様
だ、大丈夫ですか！！肉が見えるほど切れたなんて、すごく痛そうです。お大事に。こんなとき香がいたらいいんですけどね（笑）

＞[8604]将人様
ＤＶＤってハリウッド映画のだと結構安いのに、日本のアニメとかのＤＶＤは結構高いですね。僕はＡＲＭＳのＤＶＤかったんですが、６８００円もしました。もっと安くなるといいんですけどね。

＞[8605]いちの様
メチャクチャ忙しそうですね。がんばってくださいね！たまには息抜きも必要ですよ。ＣＨとかで（笑）

＞[8615]もんち様
三つ目がとおる、サクラ大戦、ロボコン、スレイヤーズとかいっぱいでてますよ。ちなみにＣＨがデビュー作だそうです。

＞[8616]ＯＲＥＯ様
海外ドラマずくしってのもいいですね（笑）何かいいドラマあったら教えてください。

＞[8617]Ayu様
英検三級合格おめでとうございます！ぼくは漢検三級ならもってますよ。今度、英検受けてみようかなー。

手を突っ込んで抜けなくなったなんて、ドジな野郎だ！（大笑い）

ミニコント読ませていただきました！学校でＡＶ鑑賞だなんて、なんて大胆なんだ（笑）この三人組、あいかわらずですね。しかし、香は巨大ハンマーとか平気で振り回してるけど、どっからあんな怪力でるんだろう？

### [8617] Ａｙｕ	2002.11.07 THU 17:35:08　
	
皆様、里奈様、将人様
ＣＨキャラ教師編ミニコント御好評頂きありがとうございます(^_^)v皆様からのリクエストで「私、里奈様、将人様の三人で合同コントをして欲しい」という事ですが・・・。　今日英検３級筆記試験結果が返却されました。合格しました!(^^)!１７日の質疑応答試験に向けた頑張ります。夕方のニュース見ましたか？銀座のど真ん中の神社で深夜賽銭泥棒が賽銭箱に手を突っ込んで抜けなくなり騒いでいるところを警官に見つかり逮捕されたといいます。マジ笑える！！

　　　ＣＨキャラ教師編～学園視聴覚室リニューアル～
（職員室で遼、ミック、ねずみが新視聴覚室について話し合っている）
遼：いよいよ今日だな。視聴覚室リニューアルオープン！！
ミック：そうだな。さっき見たけどかなりの最新式だ。
ねずみ：なにしろ、私立学校初の巨大スクリーン、最新ＡＶ機器・・・大会社の会議室並だぜ！！
遼：お前ら、ここに良い物がある。（新発売のアダルトＤＶＤを出す）
ミック、ねずみ：おー、これは昨日発売、完売したアダルトＡＶじゃないか！どーしたんだ遼？
遼：先月から予約して手に入れたんだ。そこで、今日の放課後最新式視聴覚室を利用してこのＤＶＤ見ないか！？あの超高画質＆高音質大型スクリーンで見るのは格別だぜ！！
ミック、ねずみ：グッドアイディア！！今日の放課後各クラスＨＲ終了後視聴覚室集合だ！
遼：ＯＫ！！
ーそして放課後ー
（視聴覚室の鍵を閉め、最前列の席に着く３人）
遼：スタンバイＯＫ！！
ミック：よーし、もっこり劇場の始まり２☆
ねずみ：ぐふふふふ・・・。
（スクリーンに画像が映り出す）
香：（スクリーンに映る）あ～ら、冴羽先生、神谷先生、ミック先生。みんな揃ってＡＶ鑑賞ですか？
遼：うわ～っ！何で香が・・・。
香：（背後から）遼！ミック！ねずみ！何考えてるんだ、視聴覚室を占拠してＡＶ鑑賞とは。
ミック：なんで君がここに居るんだ！？
海坊主：（香の背後から登場）教えたのは俺だ。お前ら、教師としての自覚を持て！！大馬鹿野郎。
香：（こんぺいとうを持って）この色情狂！！喰らえ！こんぺいとうスペシャル学校バージョン！！！
（ドカーン、ドゴーン、バキーン、バゴーン・・・。）
ー屋上にてー
（またしても簀巻きにされる）
遼、ミック、ねずみ：おーい、俺達が悪かった。降ろしてくれー！！
野上校長：冴羽先生、神谷先生、ミック先生。一体どれだけ問題起こしたら気が済むんですか！？３人とも罰として今月の給料１０％カット！ボーナスから視聴覚室修理代を出します。従って１２月のボーナス０！いいですね？
遼：そんなぁ～。あーもーこんな学校嫌だ！！
・・・翌日発行の校内新聞。トピックスは『スケベ教師３人組。新視聴覚室でＡＶ鑑賞』だった（笑）

### [8616] OREO	2002.11.07 THU 13:58:24　
	
こんばんわ☆今日はピザを丸々一台＄４で購入して半分カリカリに焼いたはいいのですが、そのカリカリで口の中の皮が剥けてしまいました・・・染みるよぉ痛いよぉ・・・ピザ食べれて、嬉しいやら、悲しいやら・・・

＞８５９９たま様
とぉ～ってもお忙しいご様子☆それでもチョコットカキコにくるたま様「根性」ですねっ！ゆっくりできるようになったら、たぁ～ッぷり、カキコ＆レスしちゃってください(^0^)

＞８６００もんち様
お久しぶりです☆只今カナダ在住のＯＲＥＯです☆
（確か前にこのこと質問されていた気がしたので・・・）
動くＣＨをみれるもんち様がなんともうらやましい・・・アニメってほんとイメージが鮮明になって、身近に感じれちゃうとこ、すごいですよねぇ・・・

＞８６０１ＴＡＫＥＳＨＩ様
ケッコウ日本でも海外ドラマみれるんですね☆ＣＳＩは多分ＷＯＷＯＷでしかやってないかもです☆衛星だといろいろやってるんですよねぇ・・・そこが問題で日本じゃあまりみれませんでした☆その分コッチで今見まくってますケド（笑）

＞８６０２里奈様
怪我大丈夫ですか！？私も前にパックリ切ったことあって、ソッコーで肉と肉、元のようにくっつけて押さえてたら、なんと元どうりにくっついてすぐ出血も止まりました☆
いえいえ、里奈様のお話かなり面白いですよ☆「天使」が舞い降りたときに、Ａｙｕ様、将人様と共同で何か作ったら、かなりオモシロそうなんですけどネ♪

＞８６０４＆０７将人様
Ｔｓｕｔ＠ｙａはお店によって割引内容も違うし、キャンペーン期間も違ったりするんで、たまにポンっと割引したりするかもですよ。私の働いてたとこはすごいレンタルビデオ店激戦区にあったのでじゃんじゃん割引やってました☆
またまたお話面白かったです☆しかも私のレスから思いついた話だなんて、ちょっと嬉しいです♪

＞８６０５いちの様
はっ！？「戻り鰹」ですとっ！？スーパーに並ぶ鰹達、鰹が好物なうちの母がウレシそーに買い物かごに入れ、夕食に皆で刺身・・“(>_<)”イカン！想像してはいけない！！ヨダレがぁ～・・・いつか、リッチになっていっぱい食べたる～っ！！それまではインスタントヌードル、スパゲティ、ライス共々と仲良くしときます☆（はぁ、いつ日本帰れるんだろう・・・）

＞８６０８無言のパンダ様
コミックス、土曜発売とは言っているのに、それでは月曜発売って言ってもらったほうがいいですよねぇ。みんなフェアーになりますし・・・
えっ！ツナ＆サーモン缶でもいけるんですか！？さっそく試します！！マヨ納豆すごいやりたくなりました☆どうしよう・・・なんか節約して、納豆買いにいこうかなぁ・・・☆

＞８６１３いも様
新しいＰＣ購入おめでとうゴザイマス！ＮＥＷＰＣでこれから快調に行くといいですよねっ☆
そのドラマは「Alias」（んっ？Ｌが２つだったかな？）って言います☆これ、ほんと日本でやってます？？もしそうなら日本に帰る楽しみが一個増えます♪♪

＞８６１４千葉のＯＢＡ３様
日本語で話ができるのだけでも十分、「純日本気分」ですよ☆お正月近くなったらその話題も聞けるだろうし・・♪茨城情報オマカセしちゃいますッ♪（って情報という情報事態、あんな田舎にあるのかどうか疑問・・・）

も～学校とインターネットつながらなくてこれ書いたの２時間くらい前。只今繋がるのまってます・・・

### [8615] もんち	2002.11.07 THU 12:02:19　
	
こんにちわ～！！もうすぐお昼だわぁ。おなかへったな～。・・・と思いつつカキコしております(^-^;)

### [8602] 里奈様
ケガ、大丈夫ですか？なんかめちゃめちゃ痛そうですよ・・・。早く治るといいですね！声優さんになりたいですよね！でもかなりの演技力が必要とされるから大変なお仕事ですよね。テレビに声優さんが出てると「あぁ～この人があのキャラクターの声してるのか～！」って感激することがありますよ♪アニメって何年も残るものだし、いろんな年代の人の記憶に残るものだからそんな仕事してみたいなぁって思いますね。

ところで、香の声をしてる伊倉さんって他にどんなキャラクターの声をされてるんですかね？みなさまご存知ですか？

### [8604] 将人様
そうなんですか、オリンピックの時期だったんですね！それであの妙なファッションに(^-^;)リョウちゃんのファッションて結構好きなんですけど（似合ってるから♪）あの日の丸ランニングシャツだけは・・・ダメだわ。北条先生スイマセンm(_ _)m　キャッツアイの実写版ドラマ、なんかすごいキャストですね。内海俊夫が西条秀樹だなんて！！イメージが違いすぎる！と思うのは私だけでしょうか？？

あ、お昼になったのでお昼食べま～す！では。

### [8614] 千葉のOBA3	2002.11.07 THU 08:31:54　
	
おはようございまーす！昨日朝いつものようにロムして他の所に遊びに行って戻って来ようとしたら、来れなくなっちゃいました。でも今朝は平気でした。

８５９４　葵さま　山下書店カード品切れなんですか？やっぱり皆さんゴッソリ持って帰るのかなー？最初はおそるおそるでも、だんだん大胆になっちゃったりして・・・（汗）

８５９５　将人さま　「めざせ花園」は電車で・・・。ってこの夏、長男達が高校野球で甲子園に行けなかったら、チームメイトとチャリンコで甲子園に行くぞ！とか言ってたのを思い出してしまいましたよ。（笑）実際はやりませんでしたが・・・。

８５９８　ＯＲＥＯさま　日本のお正月はおあずけですか。せめてここにいらして純日本気分を味わってね！（そんなの、あるのだろうか？）茨城の情報は私におまかせ？？？

８６０２　里奈さま　お皿割って手を切っちゃったの？大丈夫ですかー？洗い物してて割れたガラスとかで手を切るのたまにありますもんね。おだいじにねー！

８６０５　いちのさま　イラスト大感激でしたわー！ホントステキなイラストでしたわよ皆様！

８６０８　無言のパンダさま　マヨ＋あじぽん、おいしそー。ドレッシング代わりにもいいかも。やってみます☆

８６１１　しゃぼんさま　おひさしぶりです。山下書店いかれるんですかー？ＸＹＺカード補充されてるといいですね！

８６１３　いもさま　こんにちは。バンチ全体の予告ページにＡＨあったから、ありますよねー。とにかく、今日はバン木なので確かめてきますね。もし掲載されてなかったら、ここにカキコします。

それでは、本日はこれにて。

### [8613] いも	2002.11.07 THU 02:55:16　
	
こんばんわ！！
新しいＰＣを購入いたしまして、なんだか久々にまともにこちらに来ました。今ログの旅が終わったところです。で、レス祭りでございます！！（よろしくお付き合いくださいませ）

＞里奈さま[8542]
車のウインドウに首が！！？なんて自殺的な・・・。 (^_^;)
そんな人はいないって書いて、里奈さまがそうだったなんて・・・。世の中何があっても不思議じゃないですね・・。（笑）

＞いちのさま[8547]
いいな、イラスト・・・。見たいな、私も。忙しいんですよね？無理ですよね？？そうですよね・・・。

＞将人さま[8552]
やっぱりちゃんとした予告はなかったですよね？でも次号のお知らせページに名前があったなら大丈夫ですね、きっと。(^^)

＞たまさま[8555]
お引越し忙しそうですね。落ち着いたら新居の住所教えてくださいね☆頑張れ、たまさま～～！

＞無言のパンダさま[8586]
テイルズシリーズ私も持ってますよ～。「テイ○ズオブエターニア」は隠し面（裏って言うのか）まで行って、そこが難しくてそれから手をつけてませんが・・・。

＞ＯＲＥＯさま[8598]
「ＣＩＡの極秘プロジェクトの下で働く女性スパイ」の話って何でしたっけ？多分それ日本でもやってるんですが、タイトルがどーしても思い出せなくて・・・。 (>_<);;;

以上でした！レスし忘れている方がいるかもですが、すいませんです。（汗）
今週末は、金曜バンチ＆土曜にコミック５巻 で盛り沢山な週末になりそうですね～～。（*^-^*）
それでは、また～。いもでした☆

### [8612] しゃぼん	2002.11.07 THU 01:48:51　
	
だらだらかいてたら小室さんについてすでにお答えしてる方が（＾＾；）ほんとじゃまでした。

### [8611] しゃぼん	2002.11.07 THU 01:45:32　
	
ひさびさにふらりとおじゃましまっす。皆様ご健勝の様子嬉しく思います。
山下書店のXYZ BOX。今月まんまと上京する予定があって、期間延長万歳！なーにを依頼しようかな～なんて思ってたら、依頼用紙がないなんてアリ？！田舎者まるだしで行って無かったら悲しいなぁ～。あるように祈ってます。頼むぜよ～。

＞小室みつ子さんについて
ええと、T.K氏とは親類関係でもなんでもないです。御自身はシンガーソングライターで、TMネットワークには作詞で関わっていた人です。当方あんまり詳しいほうではないですが、知ってるのはこんな感じです。

では。おじゃましました。

### [8610] 将人（元・魔神）	2002.11.07 THU 01:35:25　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8605] いちの様
やっぱり「＠ロジェクトX」の話は、ラクビーの話だったんですね。
＠HKのロゴが出てたのでしたら、DVDか、VHSビデオのどっちか
でしょうね。
レンタルビデオでも貸し出ししてますけど、授業で使われるのなら
先生が買われたのかな？

レンタルビデオ店、「ツタヤ」で調べてお近くになかったら、他の
チェーン店のHPとか、YaH@oなどの検索ページで
「レンタルビデオ [空白] （都道府県などの住所）」とかで
住所の範囲を少しずつ絞りながら、探したら、どうでしょうか？

お近くにレンタルビデオ店が見つかるといいですね。

＞[8606] 葵さま
まろさまのHP、「まろのてぃたいむ」見に行ってきました。
葵さまの巨人優勝パレードの感想見ましたよ。
最初、HPの掲示板の書き込み方が分からなくて、
ちょっと戸惑いましたけど、一応カキコしました。

＞[8608][8609 無言のパンダ様
AHのコミックス5巻、11/9（土）だと無言のパンダ様のところは、
2日後になってしまうんですか？
ここの掲示板BBSのバンチ感想は、金曜日夕方18時の解禁ですが
AHのコミックス5巻の解禁は、どうなるんですかね？

ガン＠ムSeedの「遺伝子操作」のキャラは、「コーディネーター」
って言うんですか？
最初の数話を、見逃していたので「コーディネーター」って何か
疑問だったんですよ。

学生の時は、TV2作目3作目のZ(ゼータ)シリーズなどはガ＠ダムの
情報や設定はアニメ雑誌などで見ていたんですが、最近は読んで
ないから、分かりませんでした。

今までのガン○ムの歴史も知らなくてもいいんじゃないですかね？
2作目3作目ぐらいの時期は、AHにCHのリョウが出るように、
前作の主人公などが色々と出てくる話でしたけど、最近のは1作
ごとに別の世界に別れているみたいですからね

小室みつこさんは、小室哲哉さんとは関係なかったんですね。
初めて知りました。ありがとうございます。

### [8609] 無言のパンダ	2002.11.07 THU 01:08:27　
	
小室みつこさんは小室哲哉さんとは血縁関係も、婚姻関係もないアカの他人のようですよ。「小室」というのは本名だそうですが、初期の頃は「西門加里」というＰＮで活動されてたそうです。～以上、小室みつこさんのＨＰより～

関係ないことを書いてすみません(^^ゞ

### [8608] 無言のパンダ	2002.11.07 THU 00:56:08　
	
こんばんわ★

ＡＨ第５巻の発売日は１１月９日（土）ですよね～？
こちらではコミックスの発売日が一日遅れるんですよ。・・・で１０日の日曜ってことになりますが日曜は荷物が来ません(ｰｰ;)
なので、私がコミックス第５巻を手に入れるのは１１日の月曜日になってしまうんです(T_T)
あ～ん！コアミックスさーん！土曜日を発売日にするのはヤメテェ～（泣）

＞将人さま（８５９６）
ガ○ダムＳでの「遺伝子操作」で生まれたキャラというのは「コーディネーター」といわれる人たちで、全員というわけではないようです(^_^;)あと親の代で遺伝子操作されて生まれたコーディネーター二世代と自分自身がコーディネータという人たちがいるそうです（よくわかんないですよねぇ？汗・・）
私はそういう設定もよく知らず、今までのガン○ムの歴史も知らないでノー天気に見ているのですが今までのシリーズのファンの人には複雑かもしれませんね(~_~;)
「絵」のことですが今までのガン○ムのファンだったというメル友さんにもやはり少々不評のようでしたよ(^_^;)

＞ＯＲＥＯさま（８５９８）
マヨ＋味ポン＋（好みで一味）はカニ缶やツナ缶にも合いますよ♪もちろんサーモンにも(^○^)
納豆マヨもぜひおためしあれ！

＞たまさま（８５９９）
お忙しそうですね～(~_~;)お引越しのあとは疲れが出て体調を崩しやすいので（あざらしはどうかなぁ？）気をつけてくださいね。

＞里奈さま（８６０２）
手は大丈夫ですか～？！キズが残ってしまうので、ちゃんと病院に行ってくださいよォ～！(ﾟoﾟ)

ではまた。(^_^)/~

### [8607] 将人（元・魔神）	2002.11.06 WED 23:43:25　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

ミニコント「試験編その2」を思いつきました。
=========================================================
CHキャラが教師だったら～試験監督編その2～
=========================================================

＞[8498]から[8500]までの「試験編その1」の続きだと思って
＞読んで下さい。

職員室にて　先生が集まっている
ミック「これ、どうしようか？」
冴子　「こんな例、初めてだから。
　　　　う～ん、どうしたらいいのでしょうね？」
=========================================================
そこへ試験が終わって答案を回収して来たリョウと香が
戻ってくる。
リョウと香「ただいま」
冴子　「あ、リョウ。香さん。いいところに」
リョウ「何なに、みんな集まってどうしたの？」
=========================================================
ミック「リョウ、今、昨日やった英語の試験の採点してたんだが」
ミック「実は、香瑩の事で・・・」
リョウと香「ギクッ！まさか阿香」
ミック「何まさかって？」
リョウ「アハハ、何でもない・・・」香にオシリをひねられている
香　　「(昨日の香瑩たちがカンニングした事は（[8498]その1）
　　　　 私たちで犯人を見つけるまで、内緒だかんね)」
=========================================================
ミック「これは僕の問題の出し方も悪かったかもしれないんだか」
リョウ「なにを奥歯に物が挟まったような言い方をしてるんだ。
　　　　前置きが長いぞミック」
ミック「実は香瑩の答案、漢字なんだ！」
香　　「へっ！漢字っ？」
ミック「全部、漢字。たぶん台湾で使っていた言葉だと思う」
　　　「トンボ・・・・・・。」
リョウ「あっ、アハハハハ・・・」

ミック「英語の試験問題「この英語を訳せ」って書いてて
　　　　みんな分かっていると思って「日本語で」ってのを
　　　　すっかり忘れていたんだよ」
香　　「それで向こうの言葉でねぇ・・・アハハハハ・・・」
=========================================================
リョウ「あっ！まさか、昨日の答案」
リョウ昨日のカンニングされた時（[8498]その1）の答案を見る。
リョウ「（コソコソ）香っ、昨日、俺の背中に答えのメモを
　　　　貼ったの阿香じゃないみたいだ～。」
香　　「（コソコソ）あら、本当。見事に漢字だわ」
リョウ「（コソコソ）香、お前が得意な男文字か、女文字だか
　　　　分かる筆跡鑑定でも、あのカンニングのメモを書いたの
　　　　分からなかったから香瑩じゃないかもな」

(※注意[8498]その1では、紫苑が書いた事になってます。
　　　　　　　紫苑は、筆跡も男女、使い分けれるのだろうか？)
=========================================================
ミック「何を二人でコソコソ話し合っているんだい？」
リョウ「あっ、その～。こっちの答案も香瑩、漢字で書いてた」
香　　「アハハハ・・・最近、日本語しゃべるのなめらかに
　　　　なったと思って、すっかり忘れてた。」
リョウ「リョウちゃんもうっかり。アハハハハ」

冴子　「笑い事じゃないわよ。どうしたらいいのか？」
ミック「一応、採点は先生みんなで話し合って決めるけど、
　　　　リョウ、コレが正しいか、訳してくれないか？
　　　　陳さんじゃ、香瑩に甘そうだから」
リョウ「英語を訳した中国語(台湾語？)をさらに日本語訳する
　　　　のか？なんか2度手間って、感じ(漢字)～」
香＆冴子「こんな時にダジャレを言うな～」

＞・・・[8498]から[8500]までの「試験編その1」でのリョウの
＞背中にカンニングペーパーを貼り付けた犯人は、香瑩を
＞捜査の対象外にした為に、見つける事ができなかった。

=========================================================
CHキャラが教師だったら～試験監督編その2～（3/3後編終わり）
=========================================================

＞OREO様
掲示板の[8562]OREO様での学校のパソコンが、日本語＋中国語＋
韓国語を使えるって事を元に思いつきました。

### [8606] 葵	2002.11.06 WED 22:29:34　
	
カキコ中にいきなりフリーズ。勝手にセーフモードになったりと、またもや気まぐれＰＣちゃん。Ｇセールで新しいの買っちゃえばよかったかしら…。（あ、そんなこと書くとまたスト起こされる？！）

＞将人さま［８５９５＆６］
　依頼カード、〆切にはまだ日があるのにね。やはり多量に持ってく人を警戒したのかしら。（^^;まろさまＨＰ（正式名称「まろのてぃたいむ」）は「まろてぃ」で検索で出ますよ。

＞たまさま［８５９９］
　お忙しくて何よりです。全部丸々終わったら、のんびりとご報告下さい♪

＞里奈さま
　なんですと？ザックリのパックリ？！好きだの嫌いだのでなく、早く病院行きなさい！

### [8605] いちの	2002.11.06 WED 22:11:39　
	
こんばんは。いちのです。
あ～忙しい（汗）。あ～忙しい（涙）。あ～忙しい（怒）。

＞[8592] TAKESHI様
いいですね～。モンスターズインク観たいですね～。
でも、今死にそうくらい忙しいので、映画＆ビデオは来年になりそうです・・・。

＞[8593] 里奈様
いや、テレでもなんでもなく、痛いのイヤ～☆
むしろこっちがムチで叩きたいわ（笑）。
今月は異常に忙しくなりそうなので、ビデオはしばしおわずけになりそうです・・・。実家に帰りたい・・・（涙）。

＞[8594] 葵様
やめて～！！後ろに立たれたら映画どころじゃなくなっちゃうは！！思わず笑っちゃいそうだし（笑）。
「わ～！！鬼●郎だ～！！！」って（笑）。
今は、ホラー系もいいけど、「トリ○ク」も観てみたい。
あ～・・・でも、時間が無いや・・・。（一緒に観に行く彼女もね・・・涙）

＞[8595] 将人（元・魔神）様
そ、それです！！！！！まったくその通りです！！！！！そのお話しでした！！ラグビーのやつ。
しかも、たぶん始まるときに、ＮＨ○のロゴみたいのが出てた気がします（汗）！！もしかしたら、ＤＶＤかも。かなりの高確率ですよ。
ネットで「ツタヤ」情報を調べて見たいと思います。うちの近くにあればいいのですが・・・。

＞[8598] OREO様
今、日本では戻り鰹が美味しそうです（よだれ）。
しかし、ここ数日は忙しさが半端無かったため、ろくな食事もしていませんでした・・・。カップラーメンのお世話になってばかりです（汗）。
あ～、寿司食いてえ～。

＞[8599] たま様
千葉のマーマにアドレス教えてくださってありがとうございます☆そちらも忙しそうですね(汗)。そんな忙しい中すいませんね。
こちらも、今、大学の課題で手一杯です（汗）・・・。もうクラクラですわ。少したま様へのイラストが遅れるかもしれませんが、許してね（苦笑）。

＞千葉のマーマ様
イラスト付きメールを送っておきました。
まだ、初めの段階なので、お見せするのが恥ずかしいのですが・・・。
つまらないものでごめんなさいね。

### [8604] 将人（元・魔神）	2002.11.06 WED 22:06:40　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8597] 里奈さま
久々の里奈のミニコントを楽しませて貰いましたよ。
面白かったです。
リョウと香がそういう関係になっても相変わらずねんですね。

＞[8598] OREOさま
Ｔｓ＠ｔａyａは、僕の行っている店では、今は「アニメ2本で～」
ってキャンペーンはやってないですね。
昔に、スポーツクラブやパチンコの入っているビルにあった店では
その他の店などが水曜日に休みだった為に、お客さんが入らない
為か、そのＴ＠uｔａyａだけ水曜日は半額ってされていた店が
あったんですが・・・その店、閉店してパチンコ屋の面積が広く
なりました。残念です。

DVDの国別の制限は、使う側ではなく売る側での理屈みたいですね。
アメリカで新作映画をやってDVDを出したけど、日本など別の国
では半年後に公開するとか言うのが、未公開の作品を見られたら
困るという考えみたいです。
音楽用のCDも、最近パソコンで使えないようにコピー防止CDが
でましたし、なんか売る側の方が最近、強引になってきたかも
って思ったりしています。

＞[8599] たま様
引っ越しで、お忙しいみたいですね。
無理せずに、落ち着いてから、まとめて、ゆっくりとカキコ＆レス
して下さいね。

小室みつこさんって、僕も知らないです。
TMネットワークのGet Wildの作詞の所に名前があったので
小室哲哉さんの関係の方かなって、ずっと疑問に思っていたん
ですが、調べた事が無くて・・・。(汗)(^~;

＞[8600] もんち様
CH再放送、僕も見ましたよ。
リョウが泥棒の特訓するシーンで、日の丸ランニングを着てたの
って、記憶違いじゃなければ、ジャ＠プ連載時にオリンピック
やっていた為ダサイ衣装になったんじゃなかったかなって思います
「がんばれ日本」が「もっこり日本」に変わって。

あの漫画の時期に、アニメ版とも実写の映画版とも違う、実写の
TVドラマ版「キャッツアイ」が、1回だけの2時間ドラマ放送して
ました。
覚えているのは、来生瞳が早見優、内海俊夫が西条秀樹、永石さん
が京本正樹さんで、誰だったか忘れましたが、来生愛役の女性
アイドルの方と、恋人役の男性アイドルの方が主役だったような
気がします。（かなり記憶があやふやですが・・・）

＞[8601] TAKESHI様
部活の為に、学校が午前中だけなんですか？良かったですね。
僕が高校生の時は、ラクビー部が試合とかの時に部員は、
応援の為に抜けるってのありましたよ。
僕のいた情報処理部(コンピュータクラブ)は、さすがに試合とか
は無かったので休めなかったですけど。
（学習雑誌社のプログラム・コンテストとかに応募はしてたけど）

CHのDVD版は、分けて出て欲しいですね。同じ北条司先生が原作の
DVD版CEも、まだ買っていないんですけどね。(汗)(^^;

＞[8602] 里奈さま
お皿を割って、血が出たんですか？痛そう　>_<
お医者さんイヤなら、バンソウコウとか、カーゼとか包帯で
傷口が開かないようにされましたか？

「小室みつこ」さんって誰なんでしょうね？
ずっと小室哲哉さんの関係かなって疑問に思いながら、
知らなかったです。

＞[8603] さすくはな様
パソコンに変換用の機材を取り付けて、録画されているんですね。
僕のパソコンは、グラフィックカードにビデオ画像の入力端子が
あるんですが、変換するのはパソコンだけでやるので、かなり
時間がかかるので、一度試しただけで、その機能を使ってないです

「ス＠ールウォーズ」が近所で撮影されていたんですか？
すごいですね。関東の方ですか？
僕は昭和46年(1971年)生まれの31歳で、大阪府の東大阪市に
(高校ラクビーの花園のあるところ)住んでいますよ。

### [8603] さすくはな	2002.11.06 WED 21:46:40　
	
＞[8596]将人様
MPEG1 320×240で950Kbpsで録画しているのでVCDよりも若干画質を落としてます。機材はハードウェア上でMPEG1にエンコード出来るものを使っています。
元がVHS3倍なのでこの程度で十分です。

「スクール＠ォーズ」…近所で撮影してました。
どうやら世代も同じみたいですね。

### [8602] 里奈	2002.11.06 WED 20:52:05　
	
うひぃぃーー！！
　　　（￣□￣；）
皿洗ってたら力入り過ぎて割ってしまった！かなり分厚い皿なのに割った自分にビックリ！…って関心してたら赤い液体がドボドボと吹き出て来てキッチンの中が真っ赤に！里奈怪我してるじゃん！（自覚なかった…）なんか肉がベロンってなってるんですけど！！？家誰もいないじゃぁーん！どうにか血は止まったからイイか…（イイのか？）縫わずに治す！（超病院嫌い）

☆８６００　もんち様
お久しぶりですぅ～♪（ノ＾ヮ＾）ノ
里奈も毎週土日の深夜、Ｃ･Ｈ見てますよ！声優になればよかったっての、なんかわかる気がします。里奈は低音のハスキー声なんで可愛いキャラなんて絶対できないけど、香みたいなキャラやってみたいなぁ（笑）声優さんがいる限り、そのキャラはホントに実在するって思っちゃう時あるんですよね。もし実際に伊倉さんと会話できたら、きっと香と会話してるつもりになるだろうし。

☆８５９９　たま様
おぉぉー、斜め読みだなんて、なんて荒技を！（笑）
里奈もわからなかったんです、｢小室みつこ｣って誰？
初代嫁？（あっ、違う？）身内かしら？？
誰か教えてぇ～。

☆８５９８　ＯＲＥＯ様
コント喜んでもらえて嬉しいです。
里奈は気まぐれなんでＣ･Ｈコントの天使が舞い降りるまで書きませんが…。Ａｙｕ様と合同でストーリー考えたら面白いかも♪でもすごい時間かかりそぉ～（汗）Ａｙｕ様と将人様のほうがストーリーの構成＆文章力あるから里奈は無理かも？

### [8601] TAKESHI	2002.11.06 WED 18:09:46　
	
明日、あさっては部活の新人戦があるため午前中で学校が終わります。かなりうれしいです。

＞[8595]将人様
分けてもらえるとありがたいですね。ＤＶＤは必ず特典があるのでいいです。ＣＨ早くＤＶＤ化してくれー！！

＞[8598]ＯＲＥＯ様
ダークエンジェルはマジでおもしろいです。フレンズとＥＲは知ってますが、ＣＳＩってのは聞いたことありませんね。日本では、石川だとダークエンジェルとＥＲとアリーmyラブだけだったと思います。スカパーならいっぱいやってますよ。
